[點睇]客機乘客拍到「UFO」在雲層中盤旋

希臘男子日前搭乘客機出遊時，驚見雲層中有個碟型飛行物體冒出，且不斷翻轉、盤旋飛行。他將視頻上傳網絡後，引起網友熱議，許多網友推測這可能就是UFO吧？

這段視頻是希臘民眾克里•佛萊茲（Kerry Forides）拍攝的，日前他搭機飛越愛琴海時發現不明飛行物體。這個碟狀物先是矗立突出雲層，接著左右擺動後，水平飄出雲層並消失於鏡頭前方。

視頻中可以聽到，佛萊茲的妻子看見這個物體後，驚問「這是什麼東西？」

視頻上傳網絡後，有許多網友直言，佛萊茲用「XDCAM-EX1」攝影機所拍攝到的物體可能就是傳說中的UFO。

不過，也有網友猜測，「這家飛機飛越土耳其戰區，那可能是1枚導彈」、「看起來像是1架戰機的凝結尾」，還有網友認為，「它可能是一種地球工程飛機，在平流層釋放奈米顆粒大小的炭黑粉塵，吸收紫外線以控制氣候」。

我uncle剛從飛機拍到UFO

咁薄點坐人? 啲外星人曱甴嚟?

其他乘客既角度呢

似凝結尾多喎

XDCAM-EX1?
喺飛機仲有興致隊咁大部野出來影？

UFO係不明飛行物體
呢舊野係飛緊，拍果位又唔知佢係咩
咁叫佢做UFO都好正常呀

高維度ufo, 有部份入左我地個維度，所以見到o的見唔到o的

好明顯係導彈來